政府回應往死裡打傳聞

有回應就係真

瘋了瘋了

屌，佢fb 真係有

屌

咁即係有打鬥啦？

潮文

痴撚線

瘋了，瘋了，全都瘋了！

笑撚死

中潮文伏笑撚死咩

離哂地 係fb做管理果個都唔係後生？

痴撚線 連登仔玩膠都回應

哎呀笑撚死我

更衣室潮文？

定娥娥習習個戰略會議？

炒車

波台玩到嚴既玩具去到cc台

政務司司長張建宗在接受國際媒體訪問中，炮轟鄭若驊和鄧炳強等人，稱他們就是特區政府的毒瘤。

張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」

張建宗：「在會議鄧炳強常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在中大攻防戰休息的時候，鄧炳強指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進速龍的警員，當時在場的很多官員都已經無法容忍鄧炳強的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警察無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了鄧炳強，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的鄭若驊更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時劉江華、李家超這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

張建宗：「當發生那件事情後，鄧炳強的辦公室多了一根榮譽警棍，我想他是用來防身吧，在11月中鄧炳強正是用這根警棍報復了鄭若驊，在美國參議院通過人權法案後，全員回到政總，鄭若驊諷刺性說道：『全級第一，明天我們的資產就要回家了。』」

「林鄭月娥臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在林鄭再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在鄭若驊毫無防備的情況一棍打下，鄭若驊挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是林鄭，不等鄭若驊起身，林鄭又是一頓亂棍爆打，鄭若驊在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的鄧炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『林鄭，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「鄧炳強的警棍終於派上了用場，可惜一棍下去鄭若驊就脫臼昏死了過去，打得興起的林鄭怒了，朝著鄧炳強吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鄧炳強也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』林鄭沒有再回應什麼，如果鄧炳強手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

後者係咩嚟

波台又贏

mon post狗係新會然

本來以為係玩膠潮文
依家我信了

最初版本係咪伊巴?
on9仔笑撚死

原來咁多政府人員做mon post狗

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

連登原post :
(家長x小朋友x教育工作者)23/11 保護小朋友遊行

特登玩野

所有謠言在官方否認前勿信以為真

呢單仲好笑過篇文

冇即係有
識唔識PR架 你用個十年都唔放一次料既FB放料
除左流料仲有咩可能???

其實admin都玩緊膠

VPS 洛賓同亨得拿
好似係

同名店sales有得揮

mom po 狗

下，我以為係潮文黎㗎喎？

甜故
改革開放蛾蛾件睡衣

幾時回應大波驊對奶真定假

小氣認真你便輸了

搞笑鹹濕潮文？

以為改圖
點知係真
幫手做佢facebook果間野炒得啦屌

你都係on9仔

有冇原本version

推到上熱門

真係唔識果喎

果個應該都係連登仔

咁都要回應啊

cls

非常無聊。

我唔怕講 有政府高層係波台會員

屌荷蘭隊潮文

笑到仆街

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

點解可以亂up都中

痴線

港父蛇

好明顯曲線推潮文

On9 到一個點

AO返工都上連登？

白撚痴
stupid ass

唔通真係發生左？

個post係我出

收皮啦

笑到收唔到聲

屌 n年前既潮文咁都講中左

刻意引兒登仔玩潮文唔理正經嘢

Laugh die me

屌 笑撚死我

做乜係要加句非常無聊

仲以為呢個page係玩膠原來呢個page係真㗎

荷蘭三棍俠啊

on9仔

有藍剔

BTW，原來坐係電腦前面嗰位係巴打

原來政府入面無人睇過往死裡打潮文

證實好多mon post狗

屌你老母笑死我

。。。。。。

ip都唔洗check

痴撚線笑撚死人

仆街

竟然未睇過
懲罰你睇完要背左佢！！！
[url]http://娥娥...啊...那裡不行啊...[/url]

笑撚死，玩膠潮文都當真？

哦 一早睇過另外個版本
skip咗 sor

屌你，真係唔識㗎喎

on撚9
呢篇往死裡打有冇改過一千次

竟然skip 左佢
罰多你二億

成個政府都係智障

新會然

請過個人啦
請返個後生啦

瘋了 瘋了 都已經瘋了

荷蘭嗰陣時點解無澄清

堅野黎

幾時澄清埋777啲甜故

唔澄清係咪姐係真事

無聊就唔需要回應啦⋯⋯

真事要低調處理

幾時改埋關家姐篇文

作故那位仁兄世都諗唔到，可能真有其事

屌笑死

政務司司長辦公室連潮文都回應, 真的非常無聊

屌你真係唔識㗎喎

原來正苦真係無腦

我淨係知佢睇連登仲密過我

啲AO真係食屎大，真假不分，仲話精英喎

我宣佈連登玩膠師勝出

潮文都有回應，證明真有其事

呢招work wo

屌 班政府官員 咪睇咁多連登高登 啦
不如諗下點做實事啦。

瘋了，瘋了，都已經瘋了

幾時出熱刺版

個回覆先最好笑

噓，心照

唔係好多連登仔仆入去做AO/ACO架咩

官方fact check 了

正苦跟得好貼

正事要緊，善用不推文回覆

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

潮文都唔識

呢個堅好笑

我未睇過元祖潮文

有無咁撚豬

張建忠玩灌腸，搞到漏屎水

到光明頂

19才子加持

19話大陸作 真心？

當年中過感冒童潮文伏

原文係大陸作

咁佢其實又少上連登，可況波台
佢直接從文本分析，覺得係支那人寫都好正常

直必腸

可能政府都玩緊膠

可能真係好多藍屍谷瘋傳

咪25

潮文玩膠都唔識
政府真心同個地板disconnect

呢招先高
懶係親民咁
比你地笑下有咩所謂

嗰陣睇完笑完就算，冇諗過個正苦會咁認真看待

張建忠都幫襯yoyo

非常無聊 潮文都唔撚識 p牌mon po狗

同問